去交流團 但個領隊好有問題 應該點寫佢比我地份問卷

係過程中 佢係旅遊巴係咁大叫
叫我地一陣搭公車嘅時候唔好咁失禮
唔好咁大聲講野 失禮我地學校
但係佢自己係公車上面係咁大聲講野
同我地講未咁快落車 其實佢先係最失禮嗰個
個導遊同我地講完野之後 個領隊又係咁重覆 仲要大聲幾倍
我地去博物館嘅時候 佢話入面唔比影相 最好就唔好帶電話入去 之後又話可以帶水入去
點知入到館嘅時候 係唔比有水入面 要寄存 同埋係可以影相 只係唔可以用閃光燈
其實唔清楚個景點嘅野 不如唔好講 誤導哂我地
今日最後一日 佢派咗感想比我地 入面有一格係給領隊姐姐的話 應該點寫先可以寫得好啲

屌你老母 無料扮四條
摺埋返屋企唔好出黎柒